Uru。。。

近排聽佢啲歌, 其實都okay。。。

1.フリージア 機動戦士ガンダム鉄血のオルフェンズED

呢首呢排睇pop子X鉄血啲片真係聽到熟哂
止まるんじゃねぇぞ…
youtube得純bgm

B就有全首

2.娘より

呢首都okay。。。

點解你地識日文咁叻既？

聽歌覺得好聽咪得。。。

ki波 no 哈娜

止まるんじゃねぇぞ...